今日要班黑警血債血償

大家記住帶啲武器
琴日佢哋打得我哋咁甘
今日我哋還返畀佢哋